有ptgf 點解冇ptbf

咩啲美極肥婆唔恨有仔拖出街
試下攬攬錫錫咖咩

定係冇市場，冇男人敢做

Hi

搵人解釋下

睇下你啲你問我答先

我相信香港咁多人，如果有人做ptbf，一定有人幫襯

其實已經有
Ig search tag "ptbf"

幫唔幫襯男

紅巴黎㗎屌

邊個話無?

😂